坪石邨女子墮樓亡

牛池灣有人墮樓。今早(18日)10時54分，一名中年婦由坪石邨黃石樓高處墮下，倒臥地上重傷昏迷，姓郭(28歲)男途人行經發現，慌忙報警求助。救護員接報趕至，將墮樓女子送往聯合醫院搶救，惜送院後終告不治，現場遺下一攤血漬。

警方封鎖現場，惟未有檢獲遺書，經初步調查後，證實墮樓婦姓何(61歲)，生前疑有身體病紀錄，不排除因而輕生，相信她由上址一房間墮下，事件沒有可疑，惟何的死因有待驗屍確定。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20190918/bkn-20190918110628740-0918_00822_001.html

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

又多一件冇可疑

家屬rip

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

呀~~

831 rip

832同918差好遠，法醫驗屍會確認到死去日期，唔洗太陰謀論。只不過為死者家屬同死者送上一分鐘沉默都係需要的。
希望佢家人可以睇開d。

831家人rip

61歲跳樓

咪喺囉 幾層樓喺手 慢慢搣。大把日子

又有

究竟一日要死幾多人

公屋喎⋯⋯
又窮，有冇嘢做，政府福利又唔係特別好

香港平均每日有100幾人死

大6收埋幾層樓 香港人咁捱得 點會咁易自殺 咪玩啦

又係 9up 當 fact check

on9當有趣，一班垃圾

見到白粉報就有少少懷疑

有公屋住已經好幸福

另外 有冇人知今朝太子水渠道公園發現屍體係咩事